有無矮仔睇完 郭富城 54歲都咁撚型 即刻有返晒自信！！

人地矮得黎唔柒
樓主你呢？

有 我d自信番哂黎
仲同女神表埋白添